

 Samozrejme som sa na adminov obrátil s otázkou, prečo môj blog vyradili z výberu - hoci dovtedy tam bol. Toto bola ich odpoveď:  
 Zdravime,  vyradenie blogov z vyberu, ako aj ich zaradenie do vyberu  nezdovodnujeme. Vsetky potrebne informacie ohladne vyberu najdete tu:  http://info.blog.sme.sk/c/33586/Personalizacia-a-Vyber-SME.html  dakujeme za pochopenie, pekny den, admini 
 Článok, na ktorý mi poslali link, som si samozrejme prečítal. Okrem iného tam bolo napísané toto: "Do Výberu SME sú vo všeobecnosti zaraďovaní ľudia, ktorí:  1. píšu články, ktoré považujeme za kvalitné a najviac prínosné pre  našich čitateľov  2. správajú sa kultivovane v diskusiách   3. bez výnimky dodržiavajú kódex  blogera  4. nezakazujú opakovane diskusie k svojim článkom  5. majú aspoň 15 rokov." 
 Okrem prvého kritéria, ktoré ja osobne neviem posúdiť (ale do inkriminovaného momentu moje články kvalitné a prínosné boli - keďže boli vo výbere (a mali aj - podľa mňa - celkom slušnú čítanosť)), všetky ostatné kritériá spĺňam.  Čiže vysvetle som sa nedozvedel. Napísal som adminom ďalšiu správu, kde som ich poprosil, aby mi poslali aspoň nejaké zdôvodnenie, že by to od nich bolo korektné a milé. Odpoveď? (vysvetlenie k prvej vete - písal som im už 23.6. ale celý deň mi neprišla žiadna odpoveď, tak som 24.6. napísal znova - myslel som si že prvú správu nedostali...)  zdravime, dostali sme ju. odpoved sme vam poslali, uz ked ste nam pisali  prvykrat. pekny den, admini.  
 Zase (ako zaiste vidíte sami) nič. Tak som teda napísal tretíkrát. Tu je odpoveď:   zdravime, uz sme vam napisali v prvej sprave, a pripomenuli to aj v  druhej sprave, ze vyradenia z vyberu sa nezdovodnuju rovnako ako  zaradenia do vyberu. pridali sme aj link, v ktorom je vsetko jasne  vysvetlene. tymto povazujte naste stanovisko za definitivne. s pozdravom  admini. 
 Čiže zase žiadna odpoveď na mnou položenú otázku - Prečo som bol vyradený z výberu? Akceptujem právo adminov nezdôvodňovať ich rozhodnutia, hoci nerozumiem, čo ich k tomuto postoju vedie. Ja by som totiž veľmi rád vedel, čo im na tomto článku vadilo, resp. prečo podľa nich nebol kvalitný a prínosný.  Chcem podľa Vás až tak veľa? Je moja otázka nezodpovedateľná? 

